中銀香港客戶資料「被送中」 開戶借貸審查文件交廣西附屬公司處理 金管局批准

今時今日仲用中銀就抵撚死啦

仲扮晒野入紙申請

開過都中招

fc未

PDPO根本垃圾

支銀 不了

白兵中銀戶口資料會唔會被送中

好彩轉左Citi

之前申請過都有事？

利申：轉咗citi

唔係有錢人 中國唔會理既

好人好者
唔怕

用得支銀就預左啦

開戶資料不嬲大陸做,大猫又好中銀都係一樣

冇咩出奇
銀行好多都係咁
香港果班影帝黎
收到份form就scan落電腦射返上深圳做

利申：ex staff

2019年9月，當時仲走去中銀開戶

咁平時有咩做？

影帝你覺得有咩做
原本好多工序香港做
依家我果本條team都cut埋
我就自己走得快

仲用中銀

大貓綠色bank d文件同資料（包括個人同公司社團d野）一早交左係廣州佛山既大陸人搞

唔敢再用了

記得三年前中銀好似將個core banking system同中國integrate用同一套

咁咪用第二間囉

一早都係咁啦
2005年左右好多backoffice都搬左去大陸
而家大陸成本高，唔知又要搬去邊